有白化病嘅黑人你會點稱呼佢

如題

Oreo

芝士力架

MJ

渣ga

nigger with attitude

white nigga

Whiteger

mj

黑人牙䯧

Michael Jackson

樣衰的人

white chocolate

Zebra

病人

冇偷野的黑人

白朱古力

Wigga

Panda

zebra

I really miss my wigga